一句講哂 周杰倫定陳奕迅

周杰倫
陳奕迅

都係好勁既歌手之一

睇到之前咁多post都討論過2位
希望可以正式統計一下

周杰倫全能咁多

而家比較周杰倫同陳奕迅
無啦啦拋個唔關事嘅出嚟做乜鳩

曲周杰倫正
聲陳奕迅靚

寧右勿左
支持本地姜伊新青

以前既周杰倫把聲仲靚喎
黑暗風 抒情 rock rap 中國風 藍調
咩都carry到
利申我冇話單春唔靚聲

30：30

歌藝一定係Eason
聽下印弟安老斑鳩+謝謝儂合唱
Eason公開處刑姐撚

作曲冇得比喎
Eason都唔係哩範

曲又冇話好似姐撚咁有影響力
唱又冇eason咁有技巧

當然係林俊傑啦

係

淘汰又邊個處刑邊個
Btw 林佳樹贏晒

歌夠無昝比啦
姐倫本身無諗過僨大幕前

黃明志屌打兩人

歌夠無得比啦
姐倫本身無諗過做幕前

都係鍾意Eason把聲多啲
聽落磁性啲感性啲好有歷煉嘅感覺

依家嘅周杰倫算吧喇
回晒塘之餘又hea, 形象老土到成個支那藝人咁

04之前係高質嘅

04
得罪講句姐撚頭7張專輯冇人可以一較高下

你個名

單春把爛聲都仲有人吹奏
廿年前都話正路啲

以前一定答姐倫
不過而家周杰倫已經唔再係當初果個